台灣其實仲有咩地方值得去？

強帖請留名

此post已完

Lm 遲d去高雄

你個名

小琉球？ 七月去

小琉球5分鐘內可以上演春夏秋冬
要去記得買定便利雨衣

未聽過wo~
Search下先 謝謝

聽落都覺得正！

我諗3日2夜 夠玩

淨係小琉球都玩到3日？

北海岸同埋宜蘭上面

可以唔去台灣本島，
去下離島，有個島有梅花鹿
或者去金門

綠島係正嘅，可以騎電動機車環島，最好玩三日兩夜

同意 自駕遊